控制唔到自己情緒

尼個星期日日突然間都會喊
個心好唔舒服
明明好小事甚至無事都喊
腸胃又日日都唔舒服😞
Feel到自己好似有小小情緒病徵狀

呢排係咪壓力好大？

小小
但不嬲都係咁，又唔係特別大

儘早求醫

搵朋友傾下計？

睇醫生，
好多人以為自己唔係depression
但其實可能係另一種，dysthymia
樓主加油
睇下呢個ig, 有唔同途徑幫到你

Thx
但想睇多一排點先
如非必要都唔想睇醫生
唔想身邊人知

唔想佢地知

如果成個月都係咁先會考慮去睇

趁而家你自己都覺得自己有問題
咁問題都唔算係好嚴重
通常嚴重精神病人都覺得自己冇問題

睇醫生又要錢
但我又唔想食藥
對比其他，我應該好少事

錢同身體 應該選擇身體
不過真啊 食精神科藥物好撚辛苦

前排都同你差唔多 都係搵人傾下開解下
有諗過睇醫生但接受唔到同個陌生人講心入面啲野

唯有講句巴打加油

所以未到咁差，我唔會去睇
絲打過來人？

所以依家上黎取暖

身邊有朋友有類似問題

情緒係好麻煩作為身邊朋友既你應該都好辛苦

好惡頂架 都要頂架啦
識左咁耐

絲打真係好好
有你咁既朋友真係好抵得諗

佢好個陣既好 真係大過佢癲起上黎既唔好
一世人兩姐妹

巴打讀緊書？有冇考慮搵學校社工先 如果你情況真係有需要會轉介你睇精神科㗎 可以同醫生講唔想食藥

患難見真情

大專喇
唔想俾仼何人知
我諗我應該未至於要睇醫生

大專應該都有社工嘅學校嘅應該免費 唔想比身邊人知 社工都叫唔識嘅人掛

會過的。要沉着應對